邊個改黑心肉咁難聽既名

無問題既肉係咪叫善良肉啊

學撚晒啲支那用語，黑心XX

冇問題既肉叫美心肉

唔知仲以為真係黑色

紅心肉

過左支那檢查係大超市賣既肉叫放心肉
跟住又有運黎香港(好似)合符世界標準既叫特供

本地紅比肉 正啊